班鳩真係史上最戇鳩嘅生物

成撚日晨早流流就喺度咕咕咕咁叫
你唔煩我都煩 冇覺好訓

咕咕咕

唔一直叫話比人知佢有野扑

好可愛 傻傻

啊～啊～啊～
起身啦柒頭

咕菇固～

人地有得啪啪啪 你呢

過多排仲有升key 雀添喎

條頸

哦痾～

Sor

噪鵑

冇人想知佢扑野呀

我唔係斑鳩 我扑野唔會大大聲話俾全世界知

好撚嘔心

斑鳩 會唔會 同 野鴿 打交？

我估會 唔知會唔會扑野呢

好撚討厭

紅色紅色紅色

一夥色透徹似酒色

佢地叫聲係： 戇鳩鳩～戇鳩鳩～
當然係最戇鳩既生物啦

關咩事

原來係咁

哦屙 餓柯

無野煩得過升key雀

呢隻都係好煩

咕菇固咕

同感

好想種族滅絕

朝朝係到2姑2姑 屌佢老母

屌佢老母 仲有升Key鳥

冇覺好訓

唔知點解好鍾意聽Koel啲叫聲
覺得好得意好好聽

我反而一聽到就好安心
好有大自然feel

又好似係

我都覺

咕菇固～咕菇固咕

餓痾哦～

去露營狂叫先叫不得了

其實夜晚去撚哂邊

我反而覺得佢叫得好可愛
如果唔係喺冷氣機上面叫嘅話

屌你我樓下啲蟬已經日日叫，仲以為夏天到左

條頸好嘔心

Flying rats

原來呢種鳥叫做斑鳩，我都係而家先知道
btw 呢種鳥周不時喺我屋企嘅晾衫架屙屎，污染d 洗咗嘅衫

擺明係

升key嘈好多

兩大煩膠鳥
咕菇固。。。
哦噢～！

以前番學成朝都係

切撚咗隻耳仔落嚟 咪唔撚洗聽到

叫緊我啊？

個post好嘈

真係戇鳩鳩咁叫

凌晨3點準時鳩叫
以前讀大學聽到有雀叫就知係時候訓教

呢隻最嘈!

Hi my friend

其實我幾鍾意聽到雀聲
點解你哋咁憎佢哋叫

飛機同直升機喺維港飛過都好鍾意聽

你好攰成身散曬就黎訓到既時候,突然比班仆街嘈返醒就會明

原來果隻叫升key雀

真名叫噪鵲，平時係咁叫
發春果陣就升key 叫春

我屋企對面有棵大樹，發春期果陣凌晨四點就黎料

呢幾日叫春雀已經叫緊
以前都無咁早2月就叫架好似
熱到佢地都覺得係夏天？

前排成日keep住飛上冷氣機頂叫
仲要次次都差唔多時間
趕佢地趕到燥

咕姑固

有冇人聽過依隻 都係嘈到痴線

咕古固

以前係外國exchange，每朝都比出面d雀叫醒
後尾鬧鐘都費事set
有隻仲識轉幾個音，好似哼歌咁
其實個人夠休息又無壓力嘅時候
咁樣醒法係好舒服
依家就唔得喇

故菇固

呢排已經聽到有噪鵑叫 五六點係度叫 比佢嘈醒 正仆街雀

扑緊嘢

呢個post有聲

禍害人間

反而我喺外國好少聽到啲雀嘈生曬
香港啲雀係濕尻啲

Btw你個名

呢個po好有趣

顧姑固

屌有聲post

張圖有聲

好撚怕睇到佢條頸 有密集恐懼症

閃亂神樂

斑鳩都覺嘈，噪鵑唔知你點算

升key鳥

有無蚊咁on9

呢隻仆街係我屋企冷氣機起咗個巢

餓鵝～餓鵝～餓鵝～餓鵝～
呢隻其實仲煩撚過固菇菇

快啲整走佢

蚊可以拍死

整唔走 好撚醒目 識翻轉頭
我好醒瞓都唔覺佢有半夜叫
係有時一到9點幾係個冷氣機跳黎跳去嘈醒

有冇試過清左佢個巢

屌 今朝有隻停左係我窗台
起勢咁咕固咕

成日係港澳碼頭巴士站見佢地比巴士轆爆

隊冧佢

禽流感